志雲頻道 譚耀宗似乎頭腦變得混沌，點解呢？ 中國人流嘅係資本家嘅血，點解呢？ 林太幾時先至學識唔好講錯嘢？

#香港各界撐全國人大決定完善選舉制度連線3譚耀宗 #簽名撐人大決定 #中美會談

【時事短評】
志雲頻道
譚耀宗似乎頭腦變得混沌，點解呢？
中國人流嘅係資本家嘅血，點解呢？
林太幾時先至學識唔好講錯嘢？
（2021年3月21日）

志雲頻道 stephenchannel
151K subscribers

譚耀宗似乎頭腦變得混沌，點解呢？
中國人流嘅係資本家嘅血，點解呢？
林太幾時先至學識唔好講錯嘢？

#香港各界撐全國人大決定完善選舉制度連線3譚耀宗#簽名撐人大決定
#中美會談#中國人不吃這一套#美國沒有資格居高臨下同中國說話
#林鄭月娥#第二劑中國科興疫苗

而家先知有呢個channel

聽之前重以為係韋家晴聲音導航